heymandi有靚絲係咪都市傳說?

同差唔多10個女仔換過相，全部中伏

靚絲係咪都市傳說黎?

唔係 但啲女心態太垃圾 靚女都冇用

點垃圾法

我真係冇見過，一個都冇

你自己係咪靚仔先

你未match 到我姐

男女都垃圾其實 女心態就係要等人搵做被動個個 永遠唔識主動去分享 引話題 又有勁多搵有車有樓巴 伏呢啲就見人見智啦 但玩得匿名app 都可能因為樣衰想真心識人先玩啦 中伏就預左架啦 但就呻冇乜高質認真 利伸玩左兩年 宜家日日上去扮高質巴屌臭閪

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

見過好多 但肥妹都多

我都未撚見過 正常就有 靚真係未見過 仲有班男人老狗扮女人同埋一班死gay佬

交換tg傾好唔好?

邊個叫我

好啊

但中伏個比例真係高得好恐怖

唔係，我遇到靚絲

男女伏既比例都多 但玩得匿名既唔好預高質啦

match左大約廿個女仔，全部中下樣

就係咁1

低質女扮高質，笑撚死人。

自己柒左仲要死撐扮高質，
nolan's diehard fans比nolan知道真係令nolan懷疑人生自己拍過的咩點解的人會咁解讀佢既戲。

你都幾撚小器

你一定係死毒撚嚟